我努力壓抑可是愛情怎麼喊停

～

曾沛慈

不可以 不滿足你的好意

yes

指頭還殘留你為我搽的指甲油

不能這麼厚臉皮

星空在閃爍 像你的眼淚 悄悄劃過
當你放開了手 離開的時候 有沒有一點捨不得我

你身上的熱還在我的懷裡

傻傻看你 還是想要更靠近
只怕再靠近 就一錯再錯的錯下去

你都知你一錯再錯

有啲眼瞓

不可以 糾纏著你的身影
不能再讓你為我擔心著急

訓

mk post

ok

6點起身 想die

我想要告訴你 我好喜歡你
都怪我控制不了自己

快去

控制下個腦 唔頭痛？

有野做

我努力壓抑可是愛情怎麼喊停
你身上的熱還在我的懷裡

有咩搞

叫春大師

在街